剛28 仲係甘垃圾求屌醒

92年 到現在仲係搵得2皮幾 儲左成6年錢現在先儲得1球多d
唉 都唔知幾時先夠錢買樓

搵兩皮幾點儲一球的？

差唔多啦，巴打都幾慳

差不多啦其實.....
唔係專科算係咁

之前有份4皮做左年半

草6年錢就有100萬，
即係一個月洗幾千蚊，
點做到？ 唔洗比家用?

1個月2000家用 月洗3000

唔洗養家，巴打又幾慳下
d錢拎去低風險投資，
搵埋另一半夾份，做多幾年野，
加埋雙方父母支持。

買間細細地嘅樓係有可能

6年一百萬都垃圾

連登仔1個月5皮